【手足極危險】東方A1頭條

東方放左你張大頭 ，上A1

而且依個手足保護措施不佳

得罪講句 連記者都遮樣都遮得好過你

我依家唔係怪你，我希望下次手足做依啲野，真係要包實啲啊，唔想再失去手足
依家啲媒體好鍾意影人大頭，正係戴個口罩已經唔係安全，而且手足有紋身又要俾記者影到，依個係關鍵

push

個髮型好撚柒啊屌

推到巴打快手啲去整容

東方又變返東方紅喇

有冇其他方法

巴打幫手諗下計

縱火入梗?

今日睇晒其他報紙

係得東方有大頭

蘋果都係影火，但a1冇人樣

得東方有

終極文宣 對準政權 全民抗共

人地講到明因為一國兩制同法治不穩，
係咪白粉上腦

推啊

手足嫌我長氣都要講

依家真係包得伊斯蘭教先叫安全啊

得一個口罩，真係後果自負

人地講明個評級下降係因為唔鳩信你個一國兩制喎 東方報假新聞？

推到個位手足睇到

依家去換look，補紋身

得個口罩
睇怕佢副眼鏡又係平時戴嗰副
無啦
識佢嘅人一定認得

另外一個見到波鞋

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

波鞋可以掉

但係影正面個個巴打慘情啲

我唔知show背面個個，正面保護措施如何

有紋身咪鬼短袖啦

有紋身既發夢巴絲 ，包圍啲啊

啲狗會認特徵捉人

包實啲

冰袖，長袖衫啊

咪係

想問下
係咪睇唔哂五官,但憑FEEL認得都告得入?

推到手足睇到
快啲變樣

琴日無睇live
我見有人話拆站啲人都係得個口罩
係咪大家已經諗住畀人拉都無所謂?
嬲還嬲
諗清楚自身情況先
得個口罩就叫下口號算啦

燒垃圾 坐幾碌
RIP

魚革好多人都係因為咁俾人認出
得個口罩

講真
show到個紋身係大忌

我不嬲覺得紋身一係唔紋一係炸手

唯一方法係再去紋多D 紋到成隻手都係紋身

識用印水紙保護自己
醒目

真係第一日做勇武?

勇武唔會咁既裝扮啵

保護措施做唔足，真係走去自殺咩

呢個方法都唔錯,可以考慮

我希望係紋身貼紙啦

但個樣

冇啦冇啦

700萬人睇過

可能係紋身貼紙黎呢

正面show樣都死

唉，大家都係關心手足

有時唔係唔撐手足，有時依家唔拉你，唔代表將來唔拉你

包得唔實，我寧願你嗌下口號 做下哨就算啦

做得依啲野就跟返規距啦

起碼面罩，帽係基本

1

2

Delete晒社交媒體上自己嘅相
同洗紋身啦

3

真心
著定草都得

髮形又柒，紋身又柒，執執佢啦

4

5

配contact lens

6

尋晚好多手足都包得好少，咁多cam要做高危野真係要小心。
有紋身好搵個信得過嘅熟手技工補補佢啦

7

推推推推

琴日自問正係戴個口罩既手足如果做左啲過火行為

唔該你地快手變裝，扔野，換look

佢救緊火啊！！

擺明執開D垃圾救火啦, 救咩春

張相 係影住佢拎住紙皮啊
唔係水

救火洗撚遮樣

依個時間仲糾結依啲問題

幫手足諗辦法仲好啦

8

9

10

東方 咁快狙擊完黑警

推呀

手足記得保護措施做好啲

唔好怕熱就唔戴啊

寧願熱定寧願被捕

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

記住我地講既野

推到手足 著得密實啲

無野講

我要你地遮到連fd都認唔出你

唔好仲以為得一個口罩會100%安全

剃光頭 換眼鏡 紋多幾個身啦手足

唔該嗰個包到伊斯蘭女人咁嘅樣啦， 有啲直情用薄紗遮埋對眼 ,有紋身都唔遮好啲..

記者戴個豬咀都遮得好過你地啊

琴日多數手足唔合格啊

遮樣方面

依樣係好大件事

著草
冇計

Push

有紋身仲咁on9

樓主你開post咪仲揚

啲狗一定先會取易不取難先

唔好覺得自己仲係100%安全

換眼鏡
擲衫

改圖可以產生合理疑點

東方登報都700萬人睇到啦

你估啲狗唔知咩

我開post係想提手足

個保護措施真係欠佳

大佬3個月啦

正係一個口罩邊到會安全

但係用咩做標準呢? 科目數據?

減肥，吾戴眼鏡，留長髮

睇特徵（紋身）

樣 ，眼，鼻，耳
會作對比圖

只要證明到相既人同身體特徵同你一樣
就打唔甩

去韓國 執執個樣

例如去整下雙眼皮，整下個鼻骨

個紋身得少少圖案邊到好睇

潮流興炸手

手足

記得保護返自己

記得del晒啲野啊

唔好再留證據係屋企

推

推!

提左好多次， 包好d 呀

手足小心呀

死硬

帶個N95會唔會係義務消防協助救火

留返同個官講

離開香港先

9.07 1:00pm 機場見

9.08 (smart casual)
13:30 遮打集合
14:00 再上美國駐港澳領事館

對準政權 掟垃圾高官落垃圾桶!!

全部遮翻好啲得唔得！

屌呢個手足做乜鳩遮咁少都上咁前

剪頭髮，有咁短剪咁短，掉哂成套衫褲連鞋

投訴東方?

呢位手足唔該用新紋身遮舊紋身
最簡單整花佢

係，其實係咪告得？

frd返啦同黑警？

佢係比藍絲睇示威搞到經濟差

可能經驗少

琴日個班唔係平時個班勇武?

染髮轉髮型換眼鏡洗紋身

唔想再失去手足

但琴日個班真係保護得差

換髮型 換眼鏡 掉野

有巴打識改?
快救手足

死硬, 入硬暴動 我不支持玩火魔法,仲要玩到咁低B

大把無腦弱智藍屍信

髮型同眼鏡都7到喊出來
成陣毒味隔住個mon都聞到

快啲汁汁佢

不指責
依家諗計救人好過啦

著草

我相信依位手足救火

1.旅行
2.整容
3.掉野
4.永別香港

要頭巾包頭/ 拎多件衫包啊

我不自殺聲明 大家快手share

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

係啲on9先會之前不停打飛機
明明東方本質就係咁

咁撚無恥,明明人地講到明係因為中港融合+自治受侵蝕先降評級,佢就屈係因為示威

遮紋身阿 講咗好多次

似黑警卧底

最好冇玩火，起跳3年，真係玩，包仔Ｄ啦

東方放左你張大頭 ，上A1

而且依個手足保護措施不佳

得罪講句 連記者都遮樣都遮得好過你

我依家唔係怪你，我希望下次手足做依啲野，真係要包實啲啊，唔想再失去手足
依家啲媒體好鍾意影人大頭，正係戴個口罩已經唔係安全，而且手足有紋身又要俾記者影到，依個係關鍵

有冇方法救手足

推呀

今天冇出啦，去換下做型，否則3年冇走雞

快d去旅行

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

手足包唔實，唔好亂玩魔法，暴動縱火好大罪架

即刻去韓國整容

紋身都影埋
即刻去炸手啦

s&p 又比人屈

不如著草

掉眼鏡 衫褲 剪頭髮

700萬人睇到啦
掩耳盜鈴咩

走佬啦
縱火坐一世

其實冇帶罩係附近影相 睇 又有冇事

惠譽有講話因為香港示威, 所以信用評級下降咩?

正係花生友冇事既

屌下狗個啲好多街坊都做

即日清的紋身在手腳等係偽粧分散注意力之技能。但始終頭臉必須遮剩對眼及要加平半黑眼鏡.

一定係黑警扮示威者做場好戲比東方影

可能新加入勇武，經驗唔夠

我都覺得係

換眼鏡！！！！！

篤灰比惠譽得唔得

有火更加要包實啲
有火更加要包實啲
有火更加要包實啲

量刑起點唔同架

轉髮型+換眼鏡

都係個句，點都唔割
但手足都要保護好自己

轉帶con啦

著定草都得

開post真係唔好,唔好睇少連登嘅影響力，静静地贏就算

剪頭髮！
好大影響！
換副眼鏡！

有紋身就冰䄂啦

推 救人啊

仲差4000，未簽請盡快簽！

如果朋友同事有藍絲，已死6成

我話佢救緊火！一

要出文宣講 而家係林鄭收窄集會自由 先會降級

戴眼鏡加換個新髪型，已經認唔到

佢係想接住垃圾

不在場証據

你連頭髮都冇添啊

手足個look 好唔掂

剪個髮 或戴假髮

去紋身鋪改左個紋身佢

即刻絕食減肥

同埋避一避先

留得青山在

哪怕冇柴燒

轉con, 剪skin head， 洗 / 加紋身

放火燒嘢都判終身,你哋無撚野,咁施君龍條冚家剷呢,係空礦地方放火，咁bbq都死得啦

一係洗紋身 一係紋多啲炸左隻手
頭就快啲去剪剪佢 最好染埋色
仲有換眼鏡
推到手足做曬以上措施

屌，我想叫手足轉髮型啊

單車愛好者#174174 連假撤回都收貨呀 仲唔係鬼?
喺時候要見好就收了

屌你臭閪
細個煲蠟
阿婆燒衣都仲大火啦

紋身好易認 快啲改或者洗

算啦總有人唔會一睇就明

發夢時貼到成手/腳/身印水紙
發完夢就洗番乾淨
個個人都咁做差佬點憑相同片做人

我只見到佢嘗試用紙皮撲熄d火

東方幾時無紅過

推到佢見到

洗紋身好似都要d時間